詳細分析車路士慘敗狼隊原因

Morata

廢渣

摸奶：領隊戰術問題

廢

廢lo 垃圾前鋒 垃圾後防 成隊裝垃圾

含撚啦獌狗

我利迷

含撚啦痢迷 利申鏝迷

手足

你好

屌你

咁串？

我地鏝城下場贏硬車老鼠

垃圾車對鏝 全輸 贏硬

廢囉on9呢

如果鏝城失分我仆街死都得

如果鏝城失分 永遠退出連登

莫拉達 同 基奧特
撇開身價唔講
用邊個阿婆都識揀

基奧特英超單季最多16球
莫拉達過往祖記皇馬都未試過單季入咁多

廢囉on9!

狼隊幾勁
曼城曼聯阿仙奴都要失分俾佢

個組織靚到

贏尻埋隻港獨狗

想睇

走啦 屌你老母